日本amazon賣家寄左個email黎, 點覆好(唔識日文)

上個禮拜去左兩間店訂左4樣野, 送去代運倉, A店正常送到, 但係B店果3樣仲未寄,
岩岩開email, 見到佢send左個msg黎, 大致上係咁

================================================================
お世話になっております。

商品の発送に関するメールにも記載させて頂いておりますが、商品のお取り置きは
5日となっております。
その為、8月13日までにご承諾が無い場合、誠に勝手ながらご注文をキャン
セルさせて頂きます。ご了承ください。

すでに、ご承諾済みの場合は行き違いとなってしまい、誠に申し訳ございません。
ご承諾の確認がとれ次第順次発送させて頂きます。

○○○様 ご注文商品
──────────────────────────────────
1-1 \1,665 ○○○
1-3 \1,195 ○○○
──────────────────────────────────

ご連絡お待ちしております。

今後ともどうぞ○○屋をよろしくお願い致します。

「○○屋」
〒xxx-xxxx
○○県○○市○○区○○ xxx-x
TEL:xxxx-xx-xxxx/FAX:xxx-xxx-xxxx
MAIL:[Eメールアドレスは により非表示にされました]

=================================================================

即係唔覆佢就會cancel order? 想confirm order又應該點覆佢?(唔識寫日文)

名古屋？

google translate 中文-->日文去覆賣家?

佢以為你係留貨, 最多留5日, 要你13號前CONFIRM ORDER唔係就CANCEL。

試下回佢下面呢兩句啦

注文を確認します。
商品の発送をお願いします。

多謝解答 試下咁覆先

駿河屋

もう要らないです。
回収してください。

樓主分享下買咩 ?

放毒對你有咩好處？

入amazon account service睇原來miss左message, 其中一件冇貨所以成份單hold住左, 即刻copy&paste返上面句野~ 而家應該係缺貨照出單
===============================================================
注文番号:XXX-XXXXXXX-XXXXXXX OOO様 お世話になっております。 駿河屋でございます。 ご返信いただきありがとうございます。 ご連絡の件、承知致しました。 それではご承諾処理をし、発送手配を進めさせて頂きます。 発送手配が完了致しましたら「出荷完了メール」にて、 ご連絡をさせていただきます。 この度は御注文いただきましたが、全ての商品をご提供する事ができず 申し訳ございませんでした。 商品発送完了までの今しばらくのお時間、 お待ちいただけます様、お願い申し上げます。

值得珍藏的猛片DVD最舊果套係11年前